機場真係on撚鳩

屌你老母 真係好撚on9
話說我今日去接機搭機場快線
係機場T1落車 但佢封住晒
要有passport先可以放行
我問個仆街保安點樣去arrival hall
佢叫我搭去博覽館 再搭返去
屌你老母機管局係咪咁撚弱智擾民

好撚嬲呀屌

要去機場接機嘅手足咪撚搭機場快線
好撚on9

19政府做嘅所有嘢都係擾民
淨係識保護共產黨同自己政權

已經倒屎咁早起身 仲要成肚火

屌！ 接機要係個機鐵出口
無得入機場 arrival hall

連arrival hall都入唔到呀屌你老母

噚晚都去咗接屋企人機
班機改咗T2 落
我去到T2 又唔俾我入
話要等有人出嚟同我相認先俾我入

屌你啦
我接到屋企人機，我仲入去做乜鳩？

見到機場啲撚頭咁驚，我就知入機場冇撚柒錯
支持901 902 906 907 908 全部入機場
希望唔好再俾人spin 走 .

⁩【英語時間】01. 血腥鎮壓 Bloody Crackdown 02. 人道危機 Humanitarian Disaster03. 去人性化 Dehumanization 04. 中共納粹 ChiNazi/ Chinazism05. 警察暴動 Police Riot06. 光復香港 時代革命 Free HK! Democracy/ Revolution Now!07. 警黑合作 Cooperation of polices and gangs08. 真普選 True universal suffrage 09. 杯葛支那 Boycott China 10. 不自由 毋寧死 Liberty or Death 11. 絕對權力 絕對腐化 Absolute Power Corrupts Absolutely 【熱門Tag】⁦‪#Chinazi #PrayforHongKong‬⁩ ⁦‪#HKprotests‬⁩ ⁦‪#antiELAB‬⁩ ⁦‪#StandwithHK‬⁩‪ #FreedomHK‬⁩

依家就係咁on9
係個19機鐵位 個fd又唔識
亂咁行唔知行去邊 都唔撚知點搵
食屎啦港共政府 黑警

我楂車接老母機，去到T1停車場只可以係天橋等，咁我老母年紀大，又唔識搵停車場，屌班機場狗話咁無辦法，叫佢自己搵停車場方向，嬲撚到

點解機場post 成日沉??

死仆街淨係識擾民
每個月出咁多錢糧
無一樣政策利民

Same
巴士站入唔到去
仲想命令我係邊個位等
On9到核爆

各位手足如果去接機
咪撚搭機場快線
狗鐵一封機場快綫 真係無路走